EU 提案25%tariffs(鋼, 衫)報復美國

EU Proposes Retaliatory Tariffs of 25% Against U.S. Steel, T-Shirts, Jeans

Bloomberg News
2018年3月6日 下午3:34 [GMT+8]
The European Commission has proposed retaliatory tariffs of 25 percent on imports of U.S. steel, clothing, footwear, and selected industrial goods, according to a draft list seen by Bloomberg News.

Total worth of the imports subject to tariffs is 2.8 billion euros ($3.46 billion), according to an official familiar with the matter.

Developing...

垃圾鬼佬，鬼打鬼

快撚啲打, 打狠啲, 救吓我啲put

普京笑到收唔到聲

最好打埋仗

成班小學雞嗌下交